# Задание 3. Отзеркаль питона 

![Mirror](../.img/mirror.png)

## Твоя задача – помочь питону полюбоваться собой
Требуется написать программу, которая выводит зеркальное отображение ascii-картинки питона. 
Можно добавлять пробелы, копировать картинку в любой удобный тип данных, складывать картинку в файл.
Главное, чтобы питон действительно был зеркальным. 
Нельзя только добавлять или удалять символы из приведённой ascii-картинки.
Отражение должно быть по вертикали.
А вообще можешь сразу двух нарисовать, чтобы мы убедились, что питон смотрит точно на своё отражение 😉

### Наш питон
```text
    v   
  __|_  
 / . .\ 
 \    / 
  \  /  
  / /  
-=:/    
```
